見到成街d肥西著曬熱褲就嘔！

唔係以為曬住對髀可以燒脂吖

搭西鐵好憎啲熱褲肥婆坐對面

腩交